[JOJO真人版電影]替身片段

白金之星

瘋狂鑽石把聲乜事

白金之星！

不過，瘋狂鑽石打擊聲唔係「呀噠」乜？點解變咗白金之星嘅「喔啦」？

d cg好撚高質

但d人好樣衰
還我型棍承太郎

仗助都好7

第4條片 型撚到

哆啦

哆啦啦啦啦啦啦啦
哆啦!

crazy diamond 係 dorarararara
star platinum 係 oraoraora

我只係嫌佢一時有dorarara一時又冇
承太郎叫白金之星出黎開時間停頓又唔會叫名

btw 想問下 知唔知香港會唔會上

啲替身比想像中好

但選角真係麻麻地
就咁睇得虹村兩兄弟幾似

CG有啲恐怖

THE HAND最型

承太郎頂帽真人版都咁樣整真係好怪

認真講我覺得好正，尤其啲cg，係啲選角衰左啲

啲配音好唔掂

你個白金之星真係好唔穩定，一時兩秒一時五秒。

過左全盛時期喇大佬
將就下啦

把聲唔係小野大輔好唔慣

替身d 連續拳好慢

第六部咪上返5秒囉
雖然轉個頭就俾神父切咗個頭